[無人講？]頂唔順個件陳樂行

其實樣衰真係唔係罪，但以家係電台成隻死狗咁加埋個幅專容，天依無逢咁形容咩叫奴材

做乜啫你

你有無睇新聞先

負評我個d一定無睇新聞 講野又跪低又盛咁